[返嚟啦]ViuTV 人類觀察學 [2]

最新套 天國與地獄 一定要睇

好好睇

留名留名

美冴今集配左幾多個呀嬸

點解會係奶奶

上野樹里

野田妹唔聽會俾人鬧死

冇睇日劇嘅我真係唔識大泉

不過佢好高下

@SteveNashDH
有無試過呢間湯咖哩先？

啲生肉就咁放係後面好核突，拍完都變臭
後面擺啲瓜瓜菜菜咪得囉

野田妹

大波遙演技好到

會唔會等於香港陳豪級數

點解剪到咁
係個節目本身咁定Viu cut到咁

係咪之後用新Post算

一定係 ViuTV 啦

兩個都好好戲

ViuTV咁Cut

我反而中意高橋

我之前都有呢個疑問

我十年唔過一次海
不過如果經過可以試下 多謝你

記得有一次
cut到連個最重要結局都冇咗

好似好多人吹奏

高橋都勁
但綾瀨遙D變臉好癲

因為真係好睇

向陽處的她拍到佢好撚靚

藥劑師
呢個行業都可以拍劇

劇情算還好
但班演員演技真係正

STRONG POST LM

但係d配角有d鳩
美中不足

㗎仔咩主題都拍到劇

矛盾一生

少少尷尬

呢套好夾硬，有石原都唔好睇

點解會無啦啦打畀上野

呢個daigo係咪做過超人zero果個

日本人專業到好得人驚

石原
西野七瀨

高橋一生好可愛

成日突然打俾人，啲咁既奶奶都好煩

呢個奶奶應該好撚煩

咁鳩都可以做警察，乜都用個樣話哂畀人聽

野田妹句"係呀"配到好hea, 好港女

北川景子老公，人生贏家

仲未睇高橋一生套岸邊露伴一動也不動真人版

係

好正
好想畀佢hea

貝原秘書

唔係掛

寧願睇返ayu

民王幾時出第二季

聽美冴配音加表情都覺得呢個奶奶煩

美牙把聲好好J

難啲喎
成日見到民王都覺得係海老名

個奶奶9下9下咁又幾好笑

我不嬲唔聽youtube d人講咩有幾多成似日本原味 中過好多伏
本身香港好多一開頭都sell日本原味
但根本係唔岩香港人口味(會keep住再黎食)
之後佢地會慢慢tune返去就香港人口味
我見過太多
本身我果頭有間章魚小丸子真係同係日本食一樣 點知最後又係咁

洋蔥
燒賣

呢段好悶

令美姐

石原又做啲打爛沙盤問到篤嘅角色
不過呢套啲女角都幾正

睇岩岩佢溝死唔少師奶，50路

之前石原個環節已經係經典
唔係觀眾要求，呢套嘢復播，石原尾嗰 part 可能永遠唔會播

抄火雞姐

高橋啲手筋

咁你搵日試下咪知

好睇wo 不過對呢個職業刻劃得係唔夠深既
但幾個故仔都帶出到唔同人之間關係果種細膩

好悶
做番整古得唔得
有高橋bb都搞唔掂

本身都含住金鎖匙出世

高嶺之花
扮癡女

好撚正
好有男人味

Ayu係日劇之恥

你真識食

gay

聽聞佢一日只食一餐

daigo全程企係度做佈景版

蝦糠

人地外公做過總理大臣 本身都人生贏家

jm9

配音會唔會配到好尷尬

不漏洞拉

北川景子先係贏果個

快啲做完啦好鬼悶

生哥啲戲路好廣
MK佬

毒撚醫生

小祕書

做乜鳩

又係呢種手勢

有高橋bb 唔介意變gay

香港湯咖哩舖頭

Asiri 叫做比較接近日本，但都有段距離

女人呢

高橋一生好順攡由佢哋玩

拍到成間醫院啲醫生都係廢，
石原個角色可以完全話係不務正業，
次次都走左去做其他野，
留翻啲手尾比其他同事做，
真實有啲咁既人應該一早炒左

反而我覺得西7套番外仲好睇過正劇，
一ノ瀨楓同出口夏希2個新演員喺最後個2，3集真係做到個種不捨既感覺出黎

淨係記得個中二病女人

可能一早知係玩佢

Btw

佢外公係長州人？

呢套靠西七撐場

石原係校對女孩又係咁

daigo 好似羅志祥

個設計又真係幾好喎

限時熱賣？

好奇係咪所有日劇都全國送？

奶奶都係娛圈人？

送野送到好似以前街邊賣鑊剷啲人

講嘢把聲都係一樣咁煩
可能係香港個配音嘅問題

佢係一套好睇嘅劇 只係你唔當佢係藥劑師 而係社工的話

咁人地重點係藥劑師 咪放大藥劑師黎講
拍到XXX都係廢 其實套用咩行業既劇都講得通啦
講律師既 如果佢地出去搵線索既 又可以屌D黑警係廢
講護士既又可以屌返D醫生係廢 根本沒完沒了
真實有啲咁既人應該一早炒左 其實好多日劇都係咁
同上面講既差唔多就唔重覆

而且去到後期都講到明奈緒子本身都係葵果類人
佢地口中個個都話佢唔好嫁 但就係成個環境係需要一個咁既人
而且佢細個見到既藥劑師/奈緒子 都係帶出生命影響生命既感覺出黎
你話個職業刻劃得係唔夠深我都同意你
但你屌緊D唔係重點既野就有少少on9

高橋一生拎到幾多嘢走

好唔好食先得

校對不知幾正

高橋一生真係好靚仔

校對女孩根本係石原fashion show

黑木華 中川倫也

由令美姐送出嘅廚具套裝，價值5000蚊

拎咗好多

電視劇都被你說破了

原來係凪果期

真
雖然唔太高
但見到佢啲手筋真係射撚咗……

竟然有黑木華

屌
高橋真係學咗

佢把聲都好好聽

高橋一生好得意

個人覺得日式燒賣幾好食
喺日本機場買過崎陽軒呢隻 (話明唔使雪) 返香港

佢都上黎mon post

影后黑木華
暖男生哥 倫也

中村倫也

黑木華

今集係咪無整蠱/同fans見面, 呢啲都幾唔好笑

乜你咁敏感咁易潮吹

黑木華 天皇的御廚

出事啦

真係整得幾靚

呢套真係好好睇
佐藤健

好似係呢套劇
應該幾正

黑木華（綠帽）

呢套好睇

套野幾多年前， 中村倫也咁既樣

我已經決定迷上佢

我將黑木華同蒼井優撈亂咗

好多感動位。

優姐靚好多

仲有重版出來
小田切讓 型到震

我都試過
被遺忘的新娘嗰張海報

本身故事吸引 2個主角又係演技派 帶到你入哂戲

睇小新啦

初時真係好難分 但睇睇下就分到

一來張海報側面照真係幾似
二嚟岩井搵過蒼井優拍戲
嗰下根本冇懷疑自己睇錯

花與愛麗絲

青春電幻物語

出雲

蒼井優依然好正
三萬蚊已經變咗老女人

推返上嚟先

小杉

孝太朗

妹妹

6歲？

孝太郎都鍾意

有冇小朋友中意拜登

成集都幻幻

痴女黎喎

我都無佢咁癲

個小妹妹係咪癡左

咁細個已經咁淫

其實呢集係咪測試藝人有冇戀童癖

小泉孝太郎 真係好靚仔

日本連登仔

孝太郎

真係cls

巴打係敗登?

係咪小泉純一郎個仔

6歲已經追星

去餐廳都拎好恐怖

原來係小泉純一郎個仔

我覺得咁樣好驚

孝太朗做啲咩架？
竟然有妹妹鐘意

。冇人識你呀

上次春菜果個小正太先正

近藤春菜個陣 唔見你地話驚佢戀童 好似男人先會戀童咁

連細路女都玩

個樣好鄙視

好把炮

hey siri

有拍過下劇同日綜

妹妹好可愛

小葵

純一郎個仔

我唔識佢添

小泉純一郎個仔

近期最記得佢搞鳩天海祐希

同daigo同一個職業

妹妹濕左

好鍾意睇呢啲痴女環節

好得意

妹妹眼仔looklook

兒子

真係濕左，對眼

阿媽又唔望係咁問

出曬水

我都知

真係會激動到喊

佢做戲幾好睇啊

痴線咸埋

個妹好尷尬

正常過正常

呆左

名門係屈機嘅

好得意，好好笑

緊張到唔望

然後敗登出埸，強吻初月妹妹個頭

小妹妹笠水

睇相就凶狠

比我見到bj 我都會咁嘅反應

第7代火影?

屌你呢個暴走

亂入

個妹妹

不過幾青春，細細個就追星，屋企一定有啲錢先做到

呢個起底事務所好撚悶

咁老嘅

3連發

望到正就會喊

真係

唔望

日本妹傲嬌

好快 好得意

反應快到

講完你好就轉番個頭

快到

好打耳

就黎喊出黎

好想同妹妹拍拖

初戀咁款

原來傲嬌妹妹
要人出聲先

真係好打耳

零係

坐近啲啦屌
摸埋妹妹個頭

柏拉圖式is 👌

：啊媽你唔洗返黎啦

警視廳零系好睇咩

好cute

Not ok

有冇人轉日語聽

老豆係日本首相

No 幼幼

孝太郎好識do

簽名都手軟

成個畫面好美好 出面又好天

佢細佬進次郎

好CUTE呀

好緊張

笑能死我個仔

唔識

好Sweet
我都有好多file儲石原D雜誌內頁

冧死女

我搞緊笑 sorry

我都有好多大野智雜誌

呢樣嘢我老母都有好多

無得唔負分啦今次

但石原唔會拖住你整飯糰

晨光打落去 妹妹好可愛

好怕醜

拖手

我都有石原雜誌

不過污糟咗

將生米煮成飯糰

菜月妹妹呢世女最開心呢一刻

阿妹有排都睇唔上其他男仔

前日本首相個仔又幾冇架子
啲衣著都樸素

幫佢含啦

好萌

菜月妹大個女應該幾靚

毀左個飯糰

第一次整 都幾似樣

仲要係長子

餵食play

哇
仲有得餵

嗚呀 我都要大野智餵我

返去唔認老豆

妹妹個口都好大

個妹妹大個左一定想同佢扑野

開心死個妹妹

如果菜月妹妹冇咁靚 成個反應肯定會唔同
會由好可愛變好變態

............
我會一張一張咁入起佢 唔係一壘過

佢幕前都算幾大哥哥feel
估唔到佢衣著咁樸素

屌你

轉得快到

屌你老味又亂cut

又咁突然

係如果個男係柒頭

generations

屌你cut到

Cut得咁突然

都唔會 個個妹妹都好可愛

屌
比返菜月我呀

呢個玩咩

viu都鳩來

cls

屌cut成咁

突然轉場

咪係
上次撞鬼嗰次又係咁

個實驗好冇底線

點解viu成日都亂cut呢個節目

側面睇粉紅頭果個以為係松本人志

錢七呢

反而依家空間改造王正常返

嘩屌，爆炸喎，勁過玩爆你個腎

原本一集幾耐？

原來川口春奈

係呢個節目嘉賓

空間改造王 唔係77台咩

擺明想stop啲主持講野 再鳩播啲實驗就算

片寄涼太

兩集一個case
睇得詳細好多

原來你鍾意石原

但呢個好似幾搞笑

等咗呢part好耐
但估唔到轉得咁快

3年A班

係呀
講到鳩剪呢個節目應該係眾台之首
估唔到Viutv都開始鳩剪

空間改造王唔係有時會播好舊咩
btw唔好再叫人睇77啦 中資......

上次唔記得睇邊個女明星話同fans 活動
點知睇到一半cut左 仲要話呢個節目正式做完
我直頭o撚左

咪石原

啱啱睇完大隻佬轉入嚟

可能因為日本節目D時間夾唔到香港節目長度
又可能有D位係廣告 點都係要cut

唔記得啦 我淨係知我好期待睇落去
點知直頭完9左

個個mandy係仔仔一堂動起來個關口mandy?

隔左差唔多大半年先再播返

屋企人個個星期睇
除咗tbb播日本節目都唔睇之外，兩老應該咩台嘅日本節目都撈晒
連rthk31小農夫大作物都有睇

嗰集真係屌佢老母
cut鳩我石原!

小農夫大作物好正 我都會睇
用個田做圖案 屈到.......

清楚明白

錢七唔係好差姐

全能科學家

我成日推廣

今集有冇咩明星

Mandy

碳酸飲品

係
雖然我覺得佢好似白左

痴撚線，仲記得無啦啦中間Cut咗

辣死佢

石原個集真係嬲撚到

啲主持弱智咁

真係得咩

唯有上網搵返睇

之前唔知邊度睇最強運動男子頂上決戰 佢好撚勁

隔左幾個月先播番

俾細路睇就算啦

齋啡

熱咖啡

齋咩當可樂

屌

勁仆街

仆街咁樣整人

搶住黎做

Tvb 過年果時播
之後上網追左幾集，真係好正

咁撚多

自殺

會死人

真 之前唔記得邊度日綜講過

日本人

眼水都出埋

一啲都唔辣

玩出人命

個旁白

佢幾靚仔 個鼻好高

CLS
成篤wasabi

初初唔多識佢時
覺得佢個樣麻麻地

但睇完佢d戲又覺得佢個樣幾特別
做戲幾好睇
有種親和力

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

想喊咁

好專業

我覺得個旁述幾好

成枝唧晒入去，飲幾多可樂都無用啦

仆街
用膠棒

十萬伏特

cls
唔怕出事咩

好撚仆街

所以我唔明olympig有咩問題

格仔衫條友幾好戲

但係鮮磨Wasabi溫和好多

佐野

cls 電撚死

好撚專業

身體果然最誠實

加強3倍

一定無事

除非有事

個阿嵐ak feel

左邊嗰個

一定唔會有問題既

鬆手

真係好專業

CLS

CLS實驗

多謝支持

呢隊組合叫咩名堂

點解要扮無事 ...

嘩

好似好好玩

有排執

Exile

屌 有排執

好好笑

因為渡邊直美扮豬呢個唔好笑
石原扮豬就唔係咁講法

呢個時候唔推PO 對唔住自己

GENERATIONS
EXILE分支

出事嫁喎

會凍壞皮膚囉

灰哂

佢地個樣 好專業

無事嘅

靜哂

條科學佬

我估應該就

上2個實驗都出事
之前果4個應該唔想再去中伏啦

所以唔係咩人 / IDEA 問題
而係啲左癌女權L 點睇呢件事

流川呢個look又幾好睇

液態氮整雪糕

mandy ..

極快速嘅應該無事
支那youtuber示範過

關口mandy睇睇下有D似八村壘

分子料理

竟然....我以為會倒假嘢

唔係會灼傷嘅咩

推

幫我推埋蘋果啦

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

醜化靚女，女拳閪都不知幾開心

眼袋幾勁下

幾晚唔瞓陪我趕project, 真係對佢唔住

我記得皮膚科醫生會用來凍疣

我呢排先開始睇藥劑師

==================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

[/size=2]

臥蠶

唔講都冇咁為意

液態氮 割包皮

臥蠶呀ching

想啜

睇字都覺得痛....

冇記錯日本好興臥蠶妝

Google完 隻手濕左水就無事

勁正

佢係咪M底.....好舒服

D小朋友完全冇參與

小朋友負責黎餵蚊

韓國都係

kimochi

咁高倒落去應該都係涼涼地啫

字幕組唔掂 wor ... W->伏特 ...

咁搞法會嚇死人喎

救人

焫焫焫焫焫焫著 ！！！

會玩爆佢哋個腎

係囉
眼袋係再落d

有臥蠶對眼會靚好多

好過癮

睇人囉

一陣嚇鳩死佢地

瓦特嬲到係棺材彈返起身

液態氮係叉電炸藥 自

之後KB行出來

個科學家

小喇叭~

仲有火火

佢地分分鐘食埋果啲野

好驚個條友好搞笑

驚到即刻走左

玩爆你個腎 爆未

縮咗唔知去邊

爆多下

shit!

燒死曬

山火 ready

純粹節目效果 觀眾切勿模仿

定哂格

Boom

諗起生啤

mandy交到戲

Vocal葬身火海

現場仲咁冷靜

見埋條屍仲正

冇人救人

戴帽條友隻眼大到好撚恐怖

會咁冷靜既咩

叉得最多電

笑撚死

右面嗰個男仔好 cute

屌咩問題黎

邊個差電最多

邊個叉得最多電

我殺殺殺錯了vocal

好搞笑

乜鳩

屌 anson kong嚟

咪係囉屌 我一定爆喊

個眼圈好似好黑咁

係我我會走去打9個科學家

證明大家唔熟

邊個叉得最多電
搞到我差D噴左野飲

冇人喊嘅

真
冇人喊 冇人傷心

頭先邊個充到30000W

Error應該請佢地黎香港合作下

如果真
就算唔沖埋去
都肯定抱頭喊緊

真係夠朋友

真係膽都俾佢玩爆埋

啲反應咁弱既

西七 石原

完～

佢哋兩個畀火燒死 WFC

咪係自己有份害死喎大佬
仲要係朋友
點撚知咁嘅反應

我都以為會係咁

灰姑娘

石原正撚到
佢老公究竟做咗咩好事

Cut得咁肉酸

高溫燒滾了我 一切

仲有雙龍出海

係囉 仲唔打999咩

VIUTV竟然買左人類觀察學,
但依家人類觀察學已經冇以前咁好睇

Vocal 燒死左？ 哦～

香港嚟講玩得最癲是咪kb

可能係個腦空白左 唔知點算

可能因為我扶過阿婆過馬路

少左兩條友爭曝光度
開心死

我都有 阿婆仲比左封利是仔我
究竟我仲爭D咩
呢個世界公平咩

起碼都要幫手救火啦 但佢哋好似愛理不理咁

不如viu買埋跟拍到家好過啦

唔知佢老公屌左石原未

未結都屌咗啦肯定

後門都玩埋啦